# NS FINDER APP
in de ns find app bevind zich momenteel een forum waarop werknemers gevonden spullen kunnen uploaden, ik had niet genoeg tijd om de upload functie werkend te krijgen nog het gebruikerssysteem.
ik heb wel de register werkend gekregen samen met de forum, behalve daarin de update functie.
<br>
 om de applicatie te laten werken:
 
 npm install<br>
 npm install nodemon -g<br>
 nodemon<br>

verander de database instellingen in utils->database.js